［Infinity War 劇透慎入］

Thanos 令全宇宙隨機死一半人，咁自己都有1/2機會死？佢d手下都係一樣

on9仔都學人劇透，佢死剩種嚟架，係咪要死埋自己個身一半呀

發動能力果個應該唔會有事

你咁講咁如果一個星球有單數嘅人要有人死一半

每個星球死一半人，佢星球好似得返佢自己

有bug屎

你拎住把槍係手 有十個人 你要殺一半 你會唔會計埋自己落去？跟著抽中自己你就自殺？

日日都有人岀po問呢個on9問題

邊度bug啊on鳩

咁即係點判定，1/2機會死？定4捨5入

咁即係點判定，1/2機會死？

你有無理解過佢原意係乜，要解決人口過剩問題啊，咁佢星球得返佢仲有無人口過剩問題啊？
無丫嘛，咁點解要死啊？

點解我仲會答你呢個弱智仔

有咩問題 Harvey dent 咪係咁
呢個問題唔會有答案 唔同人有唔同理解
套戲從來冇講過分開唔同星球計 只係話過half of the universe will still exist
我比較鐘意理解為Thanos自己都有50%死
因為thanos由一開始已經忠於公平既個原則
唔理身份地位 所有人都有一半機會死
如果佢自己都有一半機會死 咁樣會更加突顯Thanos對自己既信念堅定不移

我覺得Thanos只係當左自己係神既變態殺人狂 正如夜神月

每個人都有1/2機會死咪得